12岁时，菲利普来到德国一所新奇的寄宿学校——Schloss Salem，由他姐姐的岳父和一位古怪但才华横溢的教育家Kurt Hahn创办。 英国女王伊丽莎白二世的皇家配偶菲利普亲王于2021年4月9日去世，享年99岁 
 在这里，我不得不提及一件作为教育学家绝不能掉以轻心的事。 弗里德里希·弗洛贝尔自传|弗里德里希·弗洛贝尔 
 这位有事业心的女教育学家是一位莫瑞太太，曾在女子收容所当过女教师。 马德拉斯的故事|格林·巴洛 
 发明一个伟大的教育家Hégésippe西蒙是天才的杰作。 罗伯特·林德的这本书 
 如果一个教育家期望在同等程度上取得成功，他就必须这样做。 教育哲学的实践探究| 
 教育家所追求的行动计划也应该完全类似。 教育哲学的实践探究|